懷疑香港海關已經加入貿易戰 刻意扣押美國進口貨物

要report畀侵知

香港政策法，又係搵美國老襯。取消咗佢啦！

Source?

自己
經常係網購 tracking到清關hold左一日
平時2-3個鐘就完

屌你今年Thanksgiving

唔會啦
美國係出入口最大條line
美國扣返香港d貨香港唔荒唔仆街

以後唔嘆冷氣？

上twitter話比外國知啦
等班賣港賊，賣得咁開心

要有證據
法治社會唔係斷估

香港唔係法治社會
巴打咩事昏迷左咁多年

好撚好笑 香港何德何能有資格做呢D野
不如直接禁蘋果手機進入香港市場 一定上國際新聞美國白宮一定回應

唔好睇到香港班官員咁清醒
照我睇班人為左擦鞋係必定做d戇鳩野嘅

哇屌你重叫自己係樂觀的人

已report Department of Commerce

屌你老母港共

有同樣情況記得話番畀侵知 最好報埋美國領事館

搵多幾個人同你一樣先好講啦

包裹慢一日半日就ff打仗